肥蛙侵權實錄(5):齊sd email告鳩肥蛆上水為止

舊po回顧：
肥蛙抄襲侵權實錄：抄襲乃成功之路

肥蛙抄襲侵權實錄(2):偽黃肥蛙呃同路人錢最叻

肥蛙抄襲侵權實錄(3):屌到肥蛆上水為止

背景
最近肥蛙/蛙姐經常性被吹奏 一屌圍剿 係個唔屌得嘅大人物

成日聽到肥蛙嘅創作路好俾心機 花咗好多時間
不如俾大家佢啲創作係點：

肥蛙本身呢隻野嘅設計就係 “inspired by” chocolate rain呢位香港插畫界中都叫最早撈得掂嘅人 起碼中上環PMQ有實體店仲搞埋餐廳

最早期7-8年前肥蛙初形：

近幾年已develop過嘅肥蛙：

香港插畫家Chocolate Rain :

Why chocolate rain?

因為以前功課都係做chocolate rain嘅research

而肥蛙呢個角色嘅朋友青蛙竟然係將日本公仔ふモフモフさん直接copy!!!

肥蛙本人係有呢隻公仔

關於侵權
冒昧講句，其實除咗隻學chocolate rain嘅本體之外 佢基本上無創作過
因為佢只係將原本已經存在嘅角色 變做衫咁粒落佢隻公仔到

Sanrio系列:

Disney系列：

抄tsumu tsumu版公主：

Kanahei：

鬆弛熊：

雜種 x 肥蛙 crossover 值得收藏

多啦a夢 ：

哈姆太朗系列：

由於minion 宮崎駿 芝麻街等系列已勁快俾肥蛙del晒 但多得你個好fans神早cap咗你啲罪證啦 乜鳩minion果啲自己放大睇

肥蛙除咗賣sticker set外 仲有個收費項目叫固定款式 話就話訂製 咪又係抄公仔再塞落自己隻肥蛙到再賣

去到呢度肥蛙連原本隻公仔都費時畫 就咁P落去

先唔講你咁樣直接將人地brand啲公仔塞落你到然後賣出去 侵唔侵版權 人地平時Sanrio crossover 係合作形式黎 唔係for你鐘意crossover就crossover

以上嘅肥蛙作品 肥蛙緊貼痴線西po 已經火速del晒

原本有勁多 喺痴線西po討論緊果陣再refresh得返兩行點呀肥蛙？呢個tag嘅sticker set係你招牌主打貨品黎架喎點解del晒佢呀？

除咗出名公仔
佢賣個啲手機殻都係啲出名牌子
咩pocky,花生醬,熊仔餅
連名都唔改下照抄㗎咋喎

係咪以為淘寶見到呢啲就覺得無問題佢都可以整？ 好 inspiring呀！

根據 wiki : 衍生作品是著作權法上一種具有表現力的創作品，其包含了原作（或稱「基礎作品」）的主要的受保護版權內容。相較於原作，衍生作品是一個獨立的、分割的作品。

其實二創唔一定大哂 最終話事權係原作者到
因為始終你係用左佢隻野 你拎左人地隻角色做二創仲要比人明明確確認得出係Disney角色喎
日本有某部分動畫官方都會寫明禁止非授權二次創作
就算你係二次創作 原作者一樣可以告你 等同畫同人本唔一定係合法

事例
之前香港有人拎Disneyland logo改做釋迦牟利樂園 比迪士尼要求下架如果唔係會做野
佢條片冇商業用途都比人告 何況蛙姐拎黎賣？

肥蛙product嘅質素

膠托仲要淘寶除返1蚊都唔洗 但賣成$55

應該戴兩次個膠托都甩撚埋

三眼仔細老婆嫩絲打 真實分享：
「之前買咗個一開屌你老母
個料仲差過我淘寶買嗰啲
用咗一兩次就冇用
仲裂撚左
咁就百幾蚊
點解我以前咁on9」

仲有十一點夠鐘返屋企絲打中伏：

我fd買左個手機殼$150 用左兩個月就咁 仲要刮兩下就甩晒啲公仔

違反商品說明條例喎

而其他插畫方面：
呢兩隻根本就係大大與小妹黎

唔怪得咁Fd fd都要抄

蛙姐之真實畫功

宜家最近嘅作品亦離唔開塞隻肥蛙落其他動物入去fans可唔可以唔好話佢努力咗好耐 設計咗好耐 好俾心機 肥蛙只係將現有嘅野粒落自己到覺得自己創作咗

一齊舉報

template

To Whom It May concern,

I would like to report a HongKong illustrator who tort your company’s characters design to make a profit.

As far as I know, Hong Kong illustrator Mandies Kwok, She added your company’s character elements in her design and sold out all the items though Instagram ( instagram account: mandieskwok ) each product sold usd$7 - usd$20 since 2014. She also has a YouTube channel (肥蛙mandies kwok) to promote her infringing products.

I am afraid that people might misunderstand her products are authorised and legal to make a profit. Many problems might ensue from this misunderstanding. On top of that, the low quality of madieskwok’s product could damage your company’s honor or reputation (right of integrity)

To be a good citizen of the world, I think the copyright of creators must be protected.

Please kindly refer to the attached photos of the products/Enclose please find photos of the products as well as Hong Kong forum about the infringement.

Yours faithfully,
________________

推到肥娃收皮

send email

Sanrio:
license@sanrio.com.hk

Disney:

總部:
tips@disneyantipiracy.com

香港:

(主旨:商品查詢)

Licensing Departments at Universal

NBC Content Licensing
LeeAnn.Platner@nbcuni.com

Kanahei tw:
will@san-byte.com.tw

新增kanahei 台灣嘅email

推 仲有啲圖 唔該自行去返第一頁save[/quote]

岩岩開始睇嘅ching唔該留意返

其實依個post一直重點屌緊肥蛙侵權被發現然後心虛del post當冇件事
討論佢係咪黃藍係咪想搞分化係護蛙手spin重點在先
就算佢係黃都唔代表佢做既嘢合理
Again黃理念固然重要
但係亦係base on社會道德倫理觀完善先可以發展落去

咁癲?
btw人地ig出左story 表態了

有咩驅使樓主咁憎肥蛆
可以儲埋咁多一次過po
資料整理咗幾耐

叄色貓絲打 題供 model ans回應護蛙手 :
不如將班護蛙手/大愛路人/正義撚既觀點寫出來
逐一回應先

：人地蛙蛙係黃！做咩分化！
：等等先，依個post係聲討佢抄襲咋，反而係你地一嚟就帶風向講藍黃，就算講藍黃，佢黃唔黃都唔可以下定論住架喎。（有待討論）

：有咁既心機追擊一個應該係同路人既人！不如狙擊藍絲kol好過啦！KOL100呀屌！
：佢黃都唔係合理化抄襲既原因黎架喎，黃思想固然重要，但係抄襲依d有違道德既行為，唔應該被姑息、放係藍黃立場之後囉。一個文明既社會，除左擁右自由民主外，道德倫理都唔可以崩壞的。

：依家d連登八婆嫉妒人地蛙蛙靚女又搵得多銀
：審美觀依樣嘢好個人既，又無一個特定標準，點睇佢係你閣下既事啦，同埋用抄襲版權返黎既嘢去賣，有咩值得驕傲，更何況佢claim自己係插畫師，但係少少創意都冇，認埋依d叻我不敢恭維囉。

新post留名

開post開得咁勤力
唔講以為收左錢
係呀無收錢呀嘛，無藉口呀嘛
果100個藍絲KOL多得你唔少

Post埋投訴信內容好喎，咁樣易d召集大家Send email

你打漏咗(4)條link

講緊嘅係佢抄畫食人血饅頭

樓上咪有

好癲 第一個post都未追晒就開到第5個

Sor

關於同人

佢幾時有話過係同人作品先？
行過comike都知道同人作品主要係賣刊物多過淨係賣goods，淨係賣goods連擺攤的資格都無，因為商業味濃，會落選架

識少少扮代表，唔好成日拎comike出黎做擋箭牌濫用灰色地帶咁高調，日本搞呢搞路就快咸書都無得睇

版權方唔告係因為人地唔知姐，佢呢隻叫借鑒過度，已經告得

唔該唔好將d核突公仔同日系同人作家比，畫技根本bb班都算唔上，完整作品都無件，自稱插畫家，好肉酸呀

同人同借鑒抄襲致敬的界線都分唔到就唔好衝出黎柒啦，基本上佢無比返credit作者已經算抄襲，假設你話你抄考sanrio就唔該問人拎商業授權

不如佢quit曬，專心P靚自己賣廣告昆毒撚錢好過啦，反正咁多fans，出product抄襲賺得幾多錢姐，仲要抄得樣衰，何必呢

Sor 我喺主題果度搬漏咗

肥蛙抄襲侵權實錄(4)好撚多護蛙手

我哋痴線西一早已經追擊藍色YouTuber
屌到佢哋上微博取暖嘅時候你哋喺邊??

接埋啦，一日開十鳩幾個po你煩唔煩

一個肥蛙引起咁大關注 真黃手足已成condom

關咩事

又一個新會然
買到連登ac嗱？
痴線西追擊KOL100嗰陣你仲瞓緊教咋

女人真係恐怖 樓主條仔中意肥蛙？

你又無得屌肥蛆，有得屌我都做護蛙手先

連登毒撚有無狙擊過肥閪曾肉含

sent
唔明點解D人係咁話佢黃 就唔好追擊佢 拉埋咩kol 100黎講
大佬 侵權就侵權架啦 關黃咩事啊
黃做咩都得 咁大家唔好屌其他黃既人食人血饅頭啦

如果做文宣都咁落力
場運動都唔會完

護蛆手會員上水未
傻西西瓜
黃賓穎
COVID-19

搞完件淫蛙順便處決埋抄路邊攤同其他人嗰件小妹，thanks

未搞藍營就馬上用政治立場以外既原因搞鳩半個自己人

我是護蛙手，你們可以打我了

To whom it may concern,

I hereby am writing to notify you regarding a local illustrator who is believed to monetise products with unauthorised illustrations from your company.

Mandies Kwok, the alleged illustrator, has been infringing the copyrights of the character elements, which your company created and owned, by incorporating them in her supposedly original designs with clear intention for sale. Since 2014, the aforementioned illustrator and her products has capitalised a variety of social media channels to engage in trading acts, such as Instagram (@mandieskwok) and YouTube (@肥蛙mandies kwok) with each product selling for USD 7 to 20.

It has come to the limelight that many people, including myself, had been misled by the authenticity of her products and had attempted to purchase the unlicensed merchandise. Ultimately, the subpar quality of madieskwok’s products could only cause damages to your company’s honourable originality and integrity, not to mention the unethicality of tolerating the existence such a deceitful business fraud.

For additional information, please kindly refer to the attached photos of the products as well as forum posts concerning the infringement.

I await your reply.

Yours faithfully,

我有friend幫樓主改咗啱用就置頂
Sd email記得send埋圖

send邊度啊唔該

冇嘢啦睇到

#5

理閪你紅燈黃綠青藍紫呀
抄襲侵權就要面對法律責任
黃藍是政見 抄襲是無良

tips@disneyantipiracy.com 迪士尼唔係應該係呢個咩

肥蛙好靚，算啦 唔好搞佢

sent
黃又如何 抄襲都要負責任

請問係咪咁 主旨嗰度使唔使打英文 如果要嘅話可唔可以教因為我英文好差

Copyright infringement report
補埋圖比佢就最好

主旨我打咗 Product Inquiry

補圖係咪喺資料庫嗰度求其搵啲就得唔識

同問

因為好似冇比較圖

Send 佢嗰啲Product嘅相就得
比較呢樣野係佢哋法律部做

直接掉佢話Disney嘅圖已經得啦
即係賣貼紙嗰個

補埋圖就send得

sentsent左Sanrio 下一間係咪到迪士尼

第三間係咪呢個email跟住啲圖就係下面呢張

1001了

終於推爆左4

我成功搶到啊

大家記得send爆個email佢
等我開多幾個email account 先

你怕唔會有第6個po咩

推得咁鬼快既

我用埋係U個email account冇太多分身email

冇錯 我就係希哥

佢個ex日日奶鞋底都黎唔切啦
做埋免費奴隸

喂我先係

佢個ex散咗都仲去幫佢做阿四一個願打一個願挨

肥蛙兩姐妹係到帶風向
諗住黃就冇事
咪傻啦 抄足咁多年 賺夠啦下話

之前睇蛙姐live佢自己都話自己肥蛙product到左樽頸位
會想做下其他野
好似話想出圖文並茂既語錄
依家見大大小妹開實體店
可能佢都想

alex快D過黎護蛙啦

可能做啊四有得得閒打下友誼波

hi 蛙妹知你有mon po打個招呼

希哥的形狀

我發現有樣嘢都幾有趣
就係個繪馬係po係蛙妹個IG story而唔係蛙姐

啲marketing 如果想搵佢哋做promote嘅話平時都係揀家姐先㗎
如果真係想認自己係真黃 點解唔係家姐po? 咁樣先多啲人見到喎
佢哋係唔係想混洧視聽 妹妹立場=家姐？
但因為家姐冇po 到黑警死全家 咁樣就唔會得罪啲marketing公司同其他立場嘅客？
就算問到都可以解釋話係細妹自己嘅事

成班廢青毒撚 loser 屋企冇野做就以為自己係連登判官欺負人地妹妹仔 拉！

公我贏，字你輸
係班護蛙手先畀佢呃到架啫

Lm

一齊左幾多年?

返緊工推POST

再推

蛙姐中女 仲妹妹仔

hates gonna hate ！

佢年齡大 睇蛙姐未覺得係妹妹仔

肥蛙呢隻樣上床扑佢似小朋友

Thanks絲打

大力推

你想講haters下話

越嚟越覺得個臭閪好撚心機
Po 個 story 都要諗咁多野

Sanrio send 返 Sanrio
Disney 還 Disney

All send 就得

係

咁識搵錢係護蛙手先覺得佢係純純兔

對唔住我手殘禁左負皮
英文Title可以打 Inquiry of Licensed product?

利申: 英文差但應該好過肥蛆

你貴為護蛙手你都好唔落力 覆得咁慢既

收到

SOR 引用錯 我想覆呀ALEX兄

護蛙手之中你都算廢 覆得咁慢

有無絲打一齊搵肥蛆幫咩product賣過廣告

以我所知 係 lush ikea

要send埋email俾pr投訴 佢呢個公眾人物侵權 負面形象爆燈 有損佢公司形象

po完繪馬係咪準備po投票打卡相
快啲po我都真係好想知佢地有冇投票

繪馬個幅可能都係搵朋友借黎偷圖

樓主係唔係希哥

醫護被清算緊呀
仲理肥蛙

26歲都妹妹仔？
變牛肺都得啦

我有寫呀 總部 果度

尊重喇，DLLM！私怨撚！拉！

蛙妹真係慘 做左家姐嘅condom
Po完呢個Story之後唔會再有marketing公司搵你出廣告架啦
但係家姐之後可以繼續喺YouTube Instagram接job

send完瞓教
唔知瞓醒隻蛙上水末

是但啦
肥蛙 : 反正你係我帶起 我要你死你就要死

再推！
我擺到明係肥蛆Haters㗎啦
Haters gonna hate呀嘛
我話埋俾你知我Hate埋你呀依家

po左story嚟扮黃

可能j緊支那妹
只要靚女就算抄襲食人血饅頭都唔係問題

曾肉含嗰件維穩廢柴

蛙妹仲要無錢cool牙，仔又溝唔到

五大訴求, 缺一不可!

(迪士尼都未出聲, 人地侵唔侵權關樓主撚事咩)

作為一個良好嘅世界公民我哋應該揭發一啲不公義嘅事
所以我哋已經寫咗封信比迪士尼知啦

唔打標題

笑撚死
你護緊個個都唔識*尊重*知識產權啦 仲講尊重 摑到蛙姐啪啪聲真係
你做打手都算失敗

唔出聲 唔關我事 我睇唔到 我唔知 我唔理
你呀叻黎?

家姐搵成球野 幫呀妹COOL牙都無錢 真係慘

有少少眼瞓唔記得打對唔字

我瞓醒換個email再send會打

食花生好食

推到臭蛆仆街

Lm 睇回覆

可能係女人既妒忌心好恐怖，唔抵得人好

肥娃又係我
TG我，我搵齊波台手足幫你拆掂佢

Tg: skin01

mon post冇用㗎

起底發覺呢個樓主好中意針鳩啲女黎屌
呢啲其實post出一個就夠，依家好冇謂，拉

護蛙手

15負皮 護蛙手真多

不如我免費做肥蛙PR啦

公開認錯 以後唔會再抄襲
Po文宣 自己又設計一啲抗爭文宣
捐$5000以上比星火 612
連登絲打就會消咗啖氣㗎啦

如果冇任何表示同道歉
然後喺IG到話自己失眠扮慘扮可憐嘅話
我哋一班痴撚線絲打會追擊你到天涯海角

發現護蛙手

5000會唔會太少？

追擊藍絲kol斬冇咁落力

搵左成百萬幾千都唔肯支持下手足 真係好cheap下 仲要係用和你宵搵錢...

email subject打咩好

覺得佢呢個時候po文宣好假
可唔可以回應先

Copyright infringement report

Mon夠po未呀肥蛆

上水post story不如回應下侵權你post文宣都改變唔到你左抄Disney右抄Sanrio嘅事實

公開認抄襲一定無可能啦

認左仲得了

何只恐怖咁簡單 唔講我以為肥蛙殺咗樓主全家
文宣就係缺少樓主呢d人才所以先推唔郁

Btw幾靚女

send左email去Disney/Sanrio 而家唔認遲下上庭告侵權等老破

對家做野就係

用盡分身email俾Disney/Sanrio 希望對家對侵權做嘢

樓主下個post個title不如講埋
肥蛙幫紅底trip .com賣廣告
有好多人淨係睇title唔睇內文
就以為我們盲屌自己人
點解唔屌藍屍KOL bla bla bla

其實我地個出發點
唔係為屌而屌
而係想好好矯正返自己人嘅錯誤

應該賺好多先係
個IG又多FOLLOWERS
照常理可以R到SPONSOR
搞咩搞到咁霉

agger
成個怨婦咁

好撚煩 洗唔洗咁多個post呀，成浸八婆味

一入黎無了解過就屌果啲 個腦同藍絲有咩分別呀

侵權呀

你叫肥蛙上水回應下侵權咪收聲囉

得閒po story唔得閒回應侵權

佢唔理你地係咪好冇癮
好撚柒啊連登仔

Disney/Sanrio有回應就已經夠

樓主真係好撚柒煩
係認同你既一早行動咗

好撚柒呀 咁撚短視
我要公司發律司信告佢侵權呀 on閪

行動咗啦 你盲嘅 定又係一入唔睇就屌柒人先呀

5000佢都唔會捐

咁都出到5，好心你地啦...

重溫下咁多位絲嘅肥蛆先

係! 冇睇到,就係想屌柒你先
死煩閪

唔係話要供數咩？ 靠侵權靠和你宵賺到fatfat之後拎晒去供數 佢對得住良心嗎

肥蛆侵權 完。

侵權犯法都覺得無事 你咪繼續鳩屌囉 香港真係法治已死架喇

係咪要報海關

支那狗最鐘意左抄右抄 重視原創都要話私怨 翻支那沉淪啦

瞓咗無睇
狗狗話肥蛙repost咗文宣,但唔回應侵權事件喎

Mon po肥蛙仲垃圾過曾肉含同三鳩

已經send咗

報CnE好似有錢袋

屌你！咁撚遲架！主人都比人輪左幾次你依家先嚟

本身諗住食下花生算
見到d護蛙手出晒黎真係忍唔住😂

肥蛙係會營造到其他人係衰人 得佢自己最好人
擺檔果時已經係咁
(Arho sunny 個檔第一日完知自己有阻到人都會同周圍講聲唔好意思
佢完全唔會 有人問就推落搞手度
應該係打從心底覺得自己無問題🤮

段新片偷拍同搞手開會果度將場面混亂個責任推晒落搞手度自己無錯咁
有係場內擺嘅都知係佢唔控制好自己d fans 搞到場面咁亂
佢就淨係顧住自己收錢

搞手都有責任但起碼叫即認錯有改善
第二日就見keep住出通知同派籌
佢段片就營造到搞手好衰佢自己好好幫手解決 tbb剪接咩
(其實咁樣偷拍開會都唔多尊重㗎喇

完年宵睇到佢d live 又營造到自己好委屈可憐好辛苦 同場有擺嘅邊個唔知佢賺大錢仲扮咩可憐😂
偽唔偽黃唔知 不過真心係黃嘅應該好想呢個黃經濟圈成功
起碼會諗其他擺檔嘅同路人感受先

利申：年宵同場檔主

agger

有腦有良心有職業道德就唔會整山寨貨啦

上個post有人回肥蛙試過畫唔同風格嘅畫 我想問係邊碌哂成個mandieskwok都搵唔到

沒有 從來都沒有

唔知點解覺得蛙妹自我感覺好良好
覺得自己係高質
但望落真係似小學生

This?

屌下肥蛙就開始發癲

最尾嗰段講得好啱

你未屌囉，我繼續不推文
講肥蛙講足五個Po，真係唔知邊個發癲

條友睇過痴線西未

佢一日唔回應
我都會繼續推po

你咪繼續不推文lo，wfc

好多年前有follow過肥蛙
佢有抄過Wowcy product 2013 14年嗰陣
Ig @wowcyproducts
樓主可以去睇吓 個機殼抄到一模一樣咁濟

偷拍真心無品，同佢抄襲一樣咁無品
始終如一

鄭金蛉出世遲幾年賣任天堂侵權嘢可能冇人屌

佢一講野露排牙出黎好搶鏡
仲有佢都好撚有錢買咁撚多figure
我咁大個人都唔捨得買
香港人錢真係易賺

話說年宵佢啲客真係好on9
小學雞
買完大大聲同佢個friend講：

我排咗勁耐買肥蛙啲野
你有錢都買唔到啊

我心諗

肥蛙出品 必屬無品

推

可能就係依度護蛙手黎

身為半個公眾人物
如果因為錢已唔係自己channel 出聲
唔利用自己既影響力去做文宣
怕自己收入有問題
係咪姐係代表自己無能力係個行立足
買你既野係觀眾 你所有得黎既野係觀眾比你
而唔係叫你賣廣告既人

佢連aia係藍都唔知

見你Story po左文宣喎 侵權呢 回應未啊 mon po肥蛆

除非自己係藍姐

賣廣告

*幫

點樣嘅人 吸引點樣嘅fans

絲打好嘢即刻做野

然後蛙妹宜家先話黑警死全家

蛙姐依然當睇唔到 唔回應侵權單嘢

仲有 唔好再話黃店難食
黃店就算比屎佢地食都覺得冇問題架啦

潛水->毒撚連燈fans幫佢保駕護航->件事淡左->再左抄右抄嚟無本生利->或成最大贏家

po幾張文宣當黃
賣廣告
想食兩家茶飯定點

成大半年咁多警暴唔講 mon 完po而家先黎講黑警死全家洗白 share文宣
果然兩姐妹都好撚有機心

Agger遲啲年宵又賺晒黃絲啲錢去供樓

呢個完全係 肥蛆上樓記

真心勵智

有寫過嘅果陣又唔po 宜家先黎po
有咩大客仔唔得罪得呀

走得太前

如果依家嘅話 連登仔一定話冇所謂

咁男人係咪妒忌達哥同ming仔
唔抵得人好

咩料送畀我都唔要

可能怕啲marketing公司知道左係黃絲就唔搵佢卦？

咁少
學ming仔至少廿萬起跳啦

如果依兩姊妹可以好似Balu兩姊妹就好了
但可惜佢地唔紅

肥蛆係咪準備瞓足兩日

佢話唔想封前檔都唔知係咪想多啲人睇佢果檔等佢早啲收爐

上個po有人話阿塗檔野少人
明明阿塗咁正

Etude House同肌研都send得過
合作過幾次啦

佢下次真心唔好同紅既youtuber擺檔
會block左d生意

肥娃心諗我多fans都冇辦法
就算我讓位其他檔主 佢哋都未必有人幫襯啦
佢真係好識經營自己個形象

係咪仲有mac? 記得佢同過yaki果啲影過廣告相

我本身以為同紅YouTuber擺一齊
可以帶旺啲人流落自己booth
其實佢哋嘅客
係咪買完佢哋嘅嘢就走？
其他眼尾都唔望下

肥蛙，偷拍開會內容放上YouTube，咁仲點有公司搵你傾job賣廣告啊？

眼殘

其實聽佢live個陣話主辦單位叫佢搬佢唔肯
個陣心諗但你會阻到其他人但佢覺得自己租左個場有權係度
但其實block住其他人好意思咩
之後知道佢搬去天台都唔肯就覺得人品真心一般

不過佢呢兩日連youtube 直播講年宵既安排都del左
大家冇得睇返

咪阻住佢賺錢

執事先生大鑒：

悉 貴公司曾選擇與郭小姐(肥蛙 Mandies Kwok) （Facebook 網名為「肥蛙 Mandies Kwok」合作，現ig 為 mandieskwok 及 53yfp ，為旗下品牌宣傳。

詎聞郭小姐涉侵犯版權之事，相關明細已在本港討論區廣傳。郭小姐獲人氣全憑其侵犯版權之創作以及其youtube頻道，惜其以毫不尊重知識版權之所為令網民齒冷。唯郭小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評。

現今社會網絡普及，延攬網絡紅人為品牌宣傳乃大勢所趨。然而當公眾對代言人觀感負面，甚至發動針對性之抵制行動，對品牌形象百害而無一利。

敬希 貴公司往後挑選代言人前慎思，宜考慮相關人士在外之品德操守，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關證據以供省覽，誠宜察照為荷。謹祝
大安

LIHKG討論區

xxx 謹上

LUSH 肌研 etude house Mac IKEA

齊send email話俾PR聽佢侵權 形象好差

即刻開電腦send email

勁過肥蛆

我都覺

send 完俾Sanrio Disney kanahei universal studio 呢啲公司之後 再send email俾各大PR

等我再補充多少少先
其實市集第一日極度混亂嘅情況下
搞手 sunny polly 大麻成 同肥蛙都有俾人話
後尾sunny 同polly都知因為自己係youtuber 會帶黎好多人流 阻住其他人
最後同搞手deal好左俾Fans 上十樓天台排隊先
因為天台有空間可以容納到多啲人
而polly係直頭將自己個檔搬上天台搞
夜晚先落返去原本個場

而肥蛆當時係唔覺得自己Fans多人有咩問題
(3條龍入面排肥蛆係多過sunny+polly好多)
將所有責任推向搞手到話佢管理得唔好
唔係話搞手做得好好無問題
但其實佢都知自己啲Fans多到管理唔到
(Sunny Polly係自己有請幫手 肥蛆冇)
係市集完左之後
肥蛆就係Live話自己交左租點解佢搬位
講真你係無錯嘅 咁又真係交左租
但場入面其他人都有交租
係咪你啲Fans 塞晒成個場就冇問題？
係呢一點我係睇到佢好自私

搞手因為咁嘅人流而係第二日請左大量人手去處理肥蛆條龍
肥蛆有冇講出黎？ 無。
條片Cut頭Cut尾 講到好多野都係搞手錯
營造到自己好好 好辛苦

係市集嘅第2日
肥蛆條龍長到轉晒D2一期二期咁多棟工廈
然後popo去到要驅散人群
氣氛係傳緊話要放TG
肥蛆係呢件事上面有冇出過聲？
下面排緊隊嘅全部都係你啲Fans
你啲妹妹仔Fans 重要定生意重要？

肥蛆
我知你有mon post
今日有人追擊你 都係你自己攞黎
反省下自己待人接物嘅態度啦

唔洗晒時間估我係邊個

之前啲post有人提過
不過樓主無整合到
下個post可以加返

諗諗下都似樣
撐你
不過想知肥娃咩CUP,鐘意咩體位

其實真心想問點解會有咁多人話蛙妹靚⋯⋯
淨係佢對下垂眼同啲牙都不了

前幾個月連登唔係吹奏肥蛭架咩?

好奇問下 你覺得肥蛙有冇賺到一百萬

連登咁多人

問下班戀童毒撚 我就冇嘅

兩個都柒

希哥有無肥蛆裸照

自私蛙

排牙

發現都幾易畫唔怪得蛆姐乜都加上去

樓主可唔可以講埋佢偷拍internal meeting再喺網上公開囉單嘢
其實喱件事好嚴重 唔會再有brand敢同佢合作

Sorry 有無機殻圖

佢好努力㗎
唔好為屌而屌啦

萬能key

畫得好可愛

睇完上面年宵嗰件事件事 已經可以肯定佢性格好撚差
睇完仲撚想去收皮大家記住send email

肥蛙係唔係發緊脾氣啊
唔好嬲嬲豬
萬一俾你啲fans見到你發脾氣個港女閪樣就唔好啦

仲有認錯+捐錢 我就唔會再追擊你架啦

捐錢仲點供樓

水印呀絲打會俾肥蛆直接拎黎用/抄架

Okok

有44隻護蛙手負皮

等左七日啦 返黎啦 上水啦

仆街，最撚憎偽黃，之後仲覺得佢幾靚女，原來8婆黎

要驗下眼

冇樣冇波小童身材仲要爛面
鍾意肥蛙嘅都係冇條件嘅柒窮毒撚 絲打先唔會睇得上呢啲狗屎垃圾

年宵前一直好支持佢，想買個case但見太多人廢事排，
事後wts左佢助手、direct/ reply 佢ig，
好有禮貌問佢有無得之後訂返，理都唔理

你本人唔覆我覺得無咩問題既，
但你個助手本身就係用黎for人地查詢

同埋我覺得應該唔只我一個買唔到，想之後補訂，
但一直都無消息出黎，有幾錫fans，自己諗

咁高竇，不了

求肥蛙的H 漫

準備出門口食黃店
Mon po肥蛙會唔會嬲得滯食唔落飯

仲落街？自己煮飯食啦

最憎煮飯同洗碗

今日遲咗起身無買餸
雪櫃無菜食

我鐘意煮嘢食但唔鍾意洗碗

佢自己單人拍個d片我成日都睇唔晒成段，佢係一啲笑容都冇，講野個tone同眼神畀我感覺好cool，一直諗唔到啱嘅term去形容，原來係高竇

柒娃快啲收皮啦
我最多幫你買個花牌好冇

自從肺炎我就買定三四日嘅野食放雪櫃

維園年宵大約2皮-3皮內
即係around 3－4千蚊租內

仆街你搞到我愈嚟愈唔中意佢

點算呀 一放工就見到推到post5
仲越爆越多 你地叫蛙姐點覆姐

喂 護蛙手 唔好再講咩追擊藍絲唔見你地咁落力
想問護蛙手個腦係咪得幾MB容量 唔識multi task
追擊左蛙姐=冇追擊藍絲Youtuber
痴線西瘋狂追擊到大陸閪曾鎧琪停哂Ig youtube躝返去微博個陣 你班垃圾都未出世
仲有黑警家屬歐陽白露都持續追擊緊 自己躝入痴線西個Po睇啦

執事先生大鑒：

悉 貴公司曾選擇與郭小姐(肥蛙 Mandies Kwok) （Facebook 網名為「肥蛙 Mandies Kwok」合作，現ig 為 mandieskwok 及 53yfp ，為旗下品牌宣傳。

詎聞郭小姐涉侵犯版權之事，相關明細已在本港討論區廣傳。郭小姐獲人氣全憑其侵犯版權之創作以及其youtube頻道，惜其以毫不尊重知識版權之所為令網民齒冷。唯郭小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評。

而且，最近郭小姐於YouTube公開之影片公然播出自己偷拍與長沙灣D2place年宵主辦方的內部會議。郭小姐將自己處理人流不足之問題及責任歸咎於主辦方。其行為令其他受影響檔主及網民發指。

現今社會網絡普及，延攬網絡紅人為品牌宣傳乃大勢所趨。然而當公眾對代言人觀感負面，甚至發動針對性之抵制行動，對品牌形象百害而無一利。

敬希 貴公司往後挑選代言人前慎思，宜考慮相關人士在外之品德操守，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關證據以供省覽，誠宜察照為荷。謹祝
大安

LIHKG討論區

偷拍會議影片

xxx 謹上

LUSH 肌研 etude house Mac IKEA

齊send email話俾PR聽佢侵權 形象好差

已加偷拍事宜

記得前幾個po有人話佢怨租貴

重點係佢抄襲人 再攞嚟搵錢

齊齊send email收佢皮

記得除咗告侵權封信之外 仲要同各位PR講呀

係呀
因為佢人太多 要分返兩條隊入

黑警家屬三鳩已經狙咗7個po

[偽黃黑警家屬叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (8)

開善堂救濟佢供樓咪最稱心

8個先啱

LuLulun都可以send，又係合作過幾次

Btw中文template啲用字
不過覺得唔好放lihkg link落email啦？
直接attach佢嘅抄圖同YouTube年宵vlog偷拍開會內容會唔會好啲？

偷拍+YouTube公開=冇職業道德，分分鐘連公司運作機密都比佢偷拍埋
點叫公司比job你做啊肥蛙？？？

Python 邏輯建基於 c++ 再簡化

所以Python抄C++

利申: 憎人富貴厭人貧

瞓醒撳一陣電話起身化妝返學
唔知我化完妝之後隻蛙肯回應未

btw 我身高165發咗育（發得麻麻地）皮膚白滑無暗瘡讀design無抄過畫 有無毒撚market？
我都想畫畫致富

利申 有買名牌唔慳家 有發夢有遊行有文宣有捐錢有狙擊藍絲同黑警家屬

記得佢條年宵vlog置頂咗佢自己個comment
話今次同以往室外租金差唔多喎
一陣返到去cap返圖放上嚟

絲打係外國？

係呀喺美國

絲打出產品 我第一個幫襯

Youtube 喺新template 有加埋 lihkg係因為見之前ca嬸同大佬b嘅email 有加link 所以我照跟

呢個真係要推

貪錢嘅人
俾1蚊租都會嫌貴

護蛙手：蛙姐真係好節儉好有美德呀

佢基本上無創作過
因為佢只係將原本已經存在嘅角色 變做衫咁粒落佢隻公仔到

可能因為佢個檔係門口？

認真真係有諗過搞個brand賣自己整嗰啲衫
但一嚟我個style唔係個個啱 二嚟覺得自己未夠班
所以都係讀多兩年書先

其實就係好多痴線西報料整合出嚟嘅
可能大家版權意識比較高啦日常見到都會sense到 唔似盲粉們啦

屌笑死

好多插畫家都唔夠班

好

肥蛙係迪士尼角色 定蛙姐有迪士尼角色啲版權？
迪士尼拎迪士尼旗下動畫唔同角色同自己Crossover都拎到黎講？
護蛙手到底有冇正常人

睇到呢個先嬲
我唔知係長沙灣年宵真係平到幾千蚊就租到定點
但D2個價就真係唔貴
係正常市價 冇話因為係年宵就貴左

唔quote變金剛棒啦
唔該樓主整合
想當年都睇住大佬b呃人被追擊到收皮
希望今次呃錢抄襲肥蛙都有同樣下場

而家有樣就可以吸引班小學雞同毒撚

如果好多人send email應該OK 希望迪士尼嗰啲真係告鳩佢甩褲

我落街食飯啲阿姐都叫我靚女的

Push

睇嚟係好似有位絲打講咁
lihkg po有cm話肥蛙嫌d2place貴租，佢先特登喺年宵vlog cm打返租金同以往冇大改變

個cm佢仲印證埋自己唔肯配合搞手搬個檔啦
佢都知自己個檔阻到其他檔
唔係為擺當眼位賺多啲，點解唔肯搬先？

另外喺度多謝返幫我cap佢cm嗰位絲打

肉酸到,明明平時30日先一個STORY係關文宣事
真係司馬昭之心路人皆見

好感動 竟然幫手repost

屌我都係
特登cap圖再放大

其實佢笠人地隻公仔唔會比人話侵犯版權架咩

你同肥蛆完全相反wo
無毒撚fans 會有八婆fans（me

扮黃正仆街

死都唔肯搬去天台咩心態？
係度阻住其他黃檔搵食

樓上有位絲打估嘅數係好接近

Also me

我個張連登卡係ok買架

網路暴力

直播話唔肯搬二期因為同哂所有fans講係一期
唔肯搬天台冇講(聽唔到有呢個option)
但以我理解應該有offer依個option但佢唔跟
結果只有sunny and polly上天台

好掛住叄色貓絲啲畫
我都試吓畫先
畫咗15分鐘 好似幾易畫咁

我估長沙灣既年宵攤位up dup d
所以佢話差唔多？

肥蛆d「藝術品」都強姦緊我對眼呀

咁你要睇下我同黑警家屬三家姐嘈交嘈到佢嬲嬲豬叫我自焚

要求搬檔事件係第二晚完場/第三日發生
而第二日晚 活動進行中嘅時間
就有popo去左D2place樓下話要清場
講真
搞手希望佢地上天台我諗都係因為天台大啲
又夠位俾佢地啲Fans排隊又安全啲
佢咁都唔想做
由得自己啲Fans係樓下冒着生命危險排隊？

肥蛙廣告整合

Lush: customercare@lush.com.hk
Lululun: info@silverlake.hk
M.A.C. : cs@maccosmetics.com.hk
Etude house: etudehouse@amorepacific.com.hk
Ikea: enquiry@ikea.com.hk

主皆：(大家自行打 費時個個一樣)
內容：
執事先生大鑒：

悉 貴公司曾選擇與郭小姐(肥蛙 Mandies Kwok) （Facebook 網名為「肥蛙 Mandies Kwok」合作，現ig 為 mandieskwok 及 53yfp ，為旗下品牌宣傳。

詎聞郭小姐涉侵犯版權之事，相關明細已在本港討論區廣傳。郭小姐獲人氣全憑其侵犯版權之創作以及其youtube頻道，惜其以毫不尊重知識版權之所為令網民齒冷。唯郭小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評。

而且，最近郭小姐於YouTube公開之影片公然播出自己偷拍與長沙灣D2place年宵主辦方的內部會議。郭小姐將自己處理人流不足之問題及責任歸咎於主辦方。其毫無尊業操守行為令其他受影響檔主及網民發指。

現今社會網絡普及，延攬網絡紅人為品牌宣傳乃大勢所趨。然而當公眾對代言人觀感負面，甚至發動針對性之抵制行動，對品牌形象百害而無一利。

敬希 貴公司往後挑選代言人前慎思，宜考慮相關人士在外之品德操守，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關證據以供省覽，誠宜察照為荷。謹祝
大安

LIHKG討論區

偷拍會議影片

xxx 謹上

會呀 所以我地要send email話俾啲公司知呀

水印呀

我呢個acc都係啱啱係ok買 宜家即刻可以係到cm啦 各位護蛙手快啲買la

我7仔你係咪買貴左？

笑死
迪士尼抄迪士尼

唔係p牌係咪賣貴啲？
我都想買幾個 唔知遲啲會唔會有連登acc有閪屌

啱啱搵咗幾間公司email 大家記得要send呀

唔係P貴50蚊不過冇p係型啲

你睇返(1)已經有唔少證據

個人冇買過佢產品 抄人係香港通街都係
咁我地個priority應該點擺？
你會話我臭蟲論既 但attention就有capacity
個人認為可以推其他post 唔洗搞佢住

好似自膠 sor

有p成日俾啲護蛙手笑

推到條臭閪仆街

Sor睇漏咗原來佢條片caption已有講有被叫去搬上天台

哇 好強

其實係咪假膠嚟邊有人真係咁天真

肥蛙好波！而家肥蛙蛙妹都出 story 屌黑警，收哂連登仔皮，連登仔冇聲出

上水未呀青蛙？

Alex乜又係你呀？
溝到肥蛆未呀？

啲I❤️蛆蛆又夠鐘開工

叫你主人回應抄襲侵權啦首席打手

想唔話佢哋係小學雞都唔得

開到第5個post都仲推緊，真係有毅力

隔離post一等廢青又話私怨又話我地扮哂為創意產業

一個字: 抄？定冇抄？

事實上係有好多小學生fans

佢真係好撚煩 啲護蛙軍又剩係識捉住黃藍黎講

侵權呀

老實講，唔理藍黃，佢抄人野係咪要屌先？
更何況我唔覺佢邊度黃，都係掛名黃真搵銀

睇翻之前嗰幾個post
一直都唔知屌肥蛙侵權同藍黃啊分化啊有乜關係
黃食肆煮到啲嘢勁難食都會照屌啦 咁點解肥蛙唔屌得？

真黃嘅肥蛙
幾時出黎回應下抄襲同侵權問題呀？

那 我話你真黃㗎
冇話你偽黃

最憎呢啲抄人野嘅仆街
自己俾人抄又叫晒春收皮啦
幾撚黃都唔應該侵權

化完妝同爸爸媽媽facetime完
隻蛙回應未？

利申 一路化妝一路推行動post一路狙擊一路facetime

侵權嚟無本生利send email同投訴就俾人話做多左屌抄完人仲想冇後果 冇撚嘢啊希望班護主狗有一日俾人瓢竊哂成果仲要有冤冇路訴

又真係有好多人妒忌佢地，但唔係全部，肯定樓主係其中一個

一牽涉到肥蛙 犯法都可以合理化
仲要話痴線西痴線係藍絲 究竟邊個一入po咩都無睇就屌咗先 成個藍絲廢老咁 咩都唔睇就屌黑衫咁呀

我係香港sanrio發現肥蛙侵權賺錢想告鳩肥蛙又話你知咩
犯法都可以因為我妒忌佢

認真問 妒忌啲乜撚

可能妒忌佢 我用5分鐘畫嘅畫 肥蛆要畫成粒鐘
仲妒忌佢識成隻米奇抄落自己produt到

人生贏家

抄人嘢冇本生利仲想冇後果？瓢竊狗答我啊，有抄定冇抄？

抄考

一日唔上水，一日都推post

又要叫黃賓穎小朋友出黎

佢個勢真係似想等件事淡左就算其實認左佢道個歉 努力改進自己啲畫功同創意 都仲可以繼續係呢行立足既

豬袋今日真係推足成日

其實連登link ok
PR會睇 用黎知public views

真係仆街嚟

講緊佢直接拎全套Disney套落自己隻野到再賺錢
買咗版權未啊

已經認得呢度嘅人

多人做唔代表係岩..

肺炎太過無聊

由post1到而家

先唔講佢侵橫

喂大佬佢係插畫家嚟
二乜撚野創
原創都做唔到學咩人做插畫

唔比推

記唔記得我

叫佢繼續講啦，唔係好威嘅咩
拎埋唔關事嘅二次創作一齊講

同佢講，其實發明米奇老尾嗰個係我
我先係原創啊

屌佢識分二次創作同侵權未

唔怪得知可以搞死三鳩

記得
仲有
扯旗仙子
叄色貓
偽Social
渣渣輝

三鳩今次翻香港好似得兩個廣告

成事可以開返個tg gp慶功

其實肥蛙同蛙妹狂po文宣 同39有咩分別

下個po 第一句應該大字寫住 痴線西有屌黑警家屬歐陽白露同藍絲曾愷琪 呢度講緊港豬肥蛙侵權

啲盲毛成日一入黎咩都唔睇晒就屌

仲記得 生窮人正仆街 太陽絲 仲有畫肥蛆畫得超似嘅世界奇人

我哋搞掂呢單嘢之後仲要搞佢哋兩個真係同大家講佢哋兩個先好難搞

好夢

支持

發覺一夜晚啲護蛙手就收工

妹妹仔要瞓覺啦

痴線西dm達人死廢j絲

夜啦 小學雞要訓教

繼續推
推到佢火化嗰日

Pushhh

我呢

仲要敗走

上面#444呀

推！！又想等啲人慢慢唔出聲冇事就算呀？

護蛙手去晒邊

笑死
利申 正職kol dm師

兩姊妹突然今日狂表態
之前未見過 （無追貼

冇我

各位護蛙嘅妹妹 請出招

係喎我都認得你 唔記得加

一直都有po
侵權還侵權
唔好捉鬼捉偽黃
好撚煩
黑狗生肺炎當晚：

我屌佢老母抄人野

我煎完魚又整埋鮮食比隻貓
Mon po 蛙肯回應抄襲未啊

唔理黃定藍 佢到底肯回應未

好 然後繼續一齊追擊其他藍屍YouTuber

曾肉含，條肥閪真係不得了

本身有睇1,2條片, 感覺幾可愛咁
但打仗個排一開YOUTUBE就係佢地去日本玩
個刻好憎佢地

😘

班友真係好撚憎肥蛙

係啊，尤其左抄右抄人地成果落自己產品嚟無本生利嘅無賴

三鳩太on9 有太多位比人入

小朋友10點要瞓覺啦

♥️

上面有一隻

得啦得啦
知你係人血偽黃啦
肥蛆

抄其他brands肯回應未？唔好再自稱插畫家 影衰哂自創嗰堆art人

用手機鳩畫

講真對一個畫開畫既人黎講
有動力同興趣真係好難keep住畫

但認真如果真心care香港
點會一張文宣都冇畫過
呢幾個月發生左咁多事 都未比到足夠動力你畫？

唔知推到幾時先會上水

冇*動力

hi 肥蛙
知你mon緊po
你係啱就一早上水回應啦
潛咁耐即係理虧啦
我知你扮睇唔到
希望你早日收皮 入土為安
❤️🤍

有貓又有狗

緊係啦抄襲借黃圈賺錢

眼仔好精靈
快d俾野佢食啦

想睇貓相

唔知係邊個護蛙手呢
黃賓穎？

有冇巴打出黎認左佢

護蛙手不敢面對
喺ig圍完爐未呀垃圾

呢啲真係傻仔黎，仲盲撐，你點撐都好未又係冇份屌

其實隻野好醜 點解有人會鐘意到會買。。。

我估係著名護蛙手Alex

肥蛙我幫你頂到最入 頂住💪💪🥰

係啦係啦肥蛙真係好黃呀

咁可以答下覺得自己有無抄襲同侵權未？

某程度上仲衰過三鳩
三鳩雖然都係死雞撐飯蓋 但係都撐下 佢就一味龜縮

忽略佢黃定藍回應侵權未？左抄右抄

瓢竊狗肯回應侵權未？

蛙姐
講句公道說話
我都做左你嘅fans好多年
由細睇到你大
我都覺得開po啲人好煩
不如你就出黎回應下打發佢地走啦
我都唔想你變第二個達哥

係啊
只要你肯出嚟道歉+ 捐錢
我地自自然然就會收手

肥蛆上水未負皮直線上升

可以潛幾耐水？一月三十號打尖排霸王口罩嘅張浚銘我都日日推post 到今日都冇停過手潛水呢招對我冇用 有本事咪學張浚銘咁日日mon post負皮我囉笨柒

點可以冇呢張

我由佢第一條長洲片睇佢做佢fans
買埋佢個爛鬼手機殼
今時今日我已經變成佢嘅頭號hater

你咁樣好傷蛙姐嘅心😥💔

點會？佢內心好強大架嘛

可以有埋肥閪，天生一對

愛得有幾深，傷得有幾深，嗚呀

可能因為咁先唔回應😔

已經揾唔到當初中意個種感覺

真係肉酸到肥蛆 蛆妹 唔好成日mon po啦

有其他廣告商記得幫手補充

希望呢個po唔好變成第二個泰國牙朗post

一出聲+捐錢就係下一個ming仔
唔出聲就係達哥

上wowcy product嘅instagram
拉到最底就可以睇到
唔識po圖sorry

牙朗仲在生嗎

捐十萬零一

對上一個冷處理死咗嘅 係咪 cuson前妻 ca嬸

有voice mail, 有冇美國絲可以幫手？

好掛住牙朗
可能佢都鍾意肥蛆呀日日靠j肥蛆係監倉過日子

召喚死廢j

1蚊其實對數好正常
ming柒在無知，星火係乜都唔知
唔出聲無人怪佢

勁

廢j絲

係泰國洗緊廁所tw海外在囚人士唔知有冇一萬蚊拎

我轉頭落堂打過去

到牙朗放監個陣肥蛙都未回應

牙朗放監起碼廿年後洗廁所洗得應該好愉快

至少捐廿萬啦

唔該晒廢J絲

講真 好耐好耐之前有中意肥蛆 有支持過佢年宵((幾年前
但依家真係不了 唔知佢由幾時開始已經變左質 份人愈來愈市儈 又貪小便宜
其實運動開始之後 有時都會見到佢story po文宣 但唔知係咪得個po字啦
不過 如果真係黃既 廣告啦 仲要拍完無係自己ig同channel提過 即係想隱瞞啦

其實洗咩潛姐教埋你點做啦肥蛙
快快趣認左抄 一早簽定/唔知背景
冇投票就話一早預左去日本做嘢所以冇留意
道下兩句歉再加句光復香港 時代革命 大把盲粉buy啦
何況娃姐你啲小學雞fans多到咁 一人一啖口水浸死痴線西啦再幫你屌返痴線西分化 搞同路人

Disney 告到佢破產

不能只有我看見

好期待

之前聽佢live好似細個賣con 來貨20-30蚊 佢賣到百幾蚊一對 可能細個寵慣左 覺得錢易搵 不過有人買又吹佢唔漲既

其實有諗Disney會唔會唔告

你黎？

小妹開埋實體店

佢呢世人除左返左m記pt已經無返過工
淨係識搵快錢

佢好努力㗎

之前肥娃失戀 係咁入小妹live度博留意 又叫小妹唔好曬幸福又盛 又係咁hihihi 小妹唔理佢

都唔知憑咩
利申 好撚憎大大小妹 成撚日戴住個面具 係肥蛆啲片仲要遮樣 之前長沙灣年宵見佢地戴面具真係笑撚咗
點呀 其實係咪因為樣衰得滯唔show得個樣岀黎？

又話中學畢業比人拎住張20蚊同佢影相 即係話20/q 你份人本身冇野既點會咁比人咁樣玩

認了

20蚊好似貴左啲😨

有回應就好，真心肯承擔都算好好

來了

蛙姐係最好嫁

出現了

做乜鳩

完

加油呀蛙姐

佢咁樣答真係收皮定唔收皮

你言下之意，推post唔係要佢認錯有承擔，只係想佢收皮？

學ming仔捐廿萬出黎先啦

初心

認錯有承擔嘅做法咪就係自動收皮囉 我嘅理解係

篇野好似39蛆

好假
睇得出佢個人其實都幾虛偽

起碼肯回應

輕輕帶過下侵權 最後用大部份時間嚟講自己喺黃
啲人噤鐘意用呢個轉移視線

真

當年肥蛆今年年宵用個d pocky、花生醬呢
捐錢呢

係咪即係佢唔再用其他公仔笠件衫落自己公仔度？肥娃咁我睇你黎緊既創作

好嘔心

屌，用撚左半個pr 個招可惜連張捐錢既單都無

小妹=肥娃 好友

單野點回應先
有冇投票先
一直捐錢 捐幾多先

岩呀 所以佢今晚係咁po野鬧政府囉

咁鬧佢扮黃嘅留言分分鐘多過抄襲嘅

20-30蚊對con? 大陸con? yaki二世？

okla

好感動啊 蛙姐
但係侵權就照告

捐錢？收據呢
利用完和你宵賺錢有冇捐呀

話會承擔任何法律責任 點承擔先
同埋 成大篇文都主要講自己其實係黃
呀？
Mon po肥蛆 再解釋下啦

我會繼續狙擊佢，單都無張，信你呀屌你

廢話唔好咁多 捐錢吧啦

等死廢J絲voice call

避重就輕

唔係當年有咁做 係一直都有咁做 一直都抄人
笠人地啲衫落自己公仔

佢個回應都裝飾唔到自己一開始為賺錢呢個本質

自首先啦屌，今年年宵先抄完野，又話當年屌閪咩

Trip. com答咗未？

篇嘢好有瑞典蝗蟲三家姐feel

當你願意承擔責任
唔該回應埋下面問題
有冇投票偷拍開會過程再公開
捐錢既收據

虛偽撚，

賺錢有咩問題

唔比人屌都唔知衰
希望你下次出品係用自己既idea la

最後都係要強調自己係黃

每個一俾人話扮黃嘅kol都會話自己靜靜地做咗嘢

有無投票呀肥蛆

海關呢
1823呢
Ce辦公室呢
申訴專員呢
Icac呢

都冇 樓豬垃圾

比啲淘寶貨人做好少少唔得架咩
個iPhone case甩鬼晒色

屌你老母呀，攞黃黎做擋墊牌

trip: idk it = ctrip
幫佢打埋

單都無張，衰過ming 仔，仲要借黃色經濟圈賺錢

講真 你覺得打完一大篇野岀黎安撫啲護蛆手就無事？樓下一大堆「❤️肥蛙加油」見到都忍唔住笑

推到樓豬上水

願打願挨
有間香港公司出手機殼3xx都大把人買
tb貨

淫蛙, 有d料到

其實佢直情係賣埋人地隻公仔
handmade 大曬

捐款？收據呢？
完咗和你宵有無捐款啊？

文宣？
自己作為「插畫家」有無係Ig po文宣啊？
YouTube 一條關於香港情況嘅片都無

咩證據都無叫人點信佢啊
講話自己係黃就得？

佢仲未確實回應侵權單嘢喎

兄弟爬山係一種態度
做多左

冇架 你中意可以繼續課金買甩色case同淘寶貼紙 我寧願比良心黃店賺

講咁撚多野
畫返張文宣先啦

聽講靜靜地做緊

不了 呢啲手鏈都要放自己啲貼紙？落去再賣
咩料呀 冇其他idea啦咩

深黃>淺黃>neutral (e.g. tamjai)

others

自己搵啦垃圾 下下都要餵到去口 返入肥蛆個閪到俾人鬧內心強大啲啦

真係同肥蛆畫既完全一模一樣

又有花生食

邊個黎？想知佢同希哥分手原因
分完手個幾日日日叫春 開live博關心

下路邊攤又咩事？
利申 好鐘意佢

屌真係好靜
靜到完全唔知

肥蛆：「我黃架！我認我自己抄襲呀，你咪告我囉」
蛙蛆：「肥蛆好野！」

ig下面仲有好大堆盲粉叫囂蛙姐加油

肥蛙細妹先閪
以為自己係明星好撚靚
屌你 你小學生咁樣咋

好好比喻

5分鐘都畫完啦 6月以黎過咗幾多個5分鐘

蛙蛆：「肥蛆又黃又可愛，係班八婆抹黑你，肥蛆好野！」

好中

認真 邊個中意佢
真係終極戀童癖

手足唔割啦

我覺得小妹又冇咩野既 賣concept/語錄
講啲野真係幾有共嗚
啲wtsapp sticker都幾好用
同肥娃完全唔同架喎 肥娃淨係出啲日用品
貼自己隻公仔上去仲要係抄其他公仔既
佢隻公仔有咩意思先

由細到大都賺慣快錢 又識做d表面野(個人意見咋) 偽唔偽黃 港唔港豬自己諗(追post見到佢12月仲話要去AIA) 我個人真係不了

屌 好撚認同 蛆妹係咪覺得自己係KOL 成撚日以為自己好靚
Btw 諗唔通點解兩姊妹係親生但係分開住

我有做過呢個生意 來貨無你地想像中咁低
around 80-120 / pair 利潤大概$20-$50 不等

Sorry off topic
見到post4 有人話佢抄フモフモさん既青蛙公仔
已經有少少嬲
點知睇埋張圖，發現佢隻公仔係A貨！
真個隻可愛好多 唔似佢個隻頭大身細
搵咁多錢都買A貨仲要放上ig
利申有超過6隻フモフモさん青蛙公仔

大把偽黃雙面人/三分鐘熱度 (睇下而家少咗幾多文宣post)

想知邊間

casetify

原諒佢了
人地有呢個信念就得
唔洗下下同路人上絕路

越睇篇嘢就越撚燥
拎2014年發現單嘢嚟講 比人屌完>反省>繼續抄
跟手就講返依家2020呢單嘢又比人拎出嚟講
講到自已又比人屌喇>再反省>再抄過
無限loop
抄足5、6年終於上到位 當你發現咗有個噤筍又高回報嘅方法就搵到錢 又點會噤容易話變就變 假撚到你
依家道歉叫大家比啲時間佢做多啲research 搵啲偏啲嘅references 再抄過喇

全篇話自己係黃 侵權就輕輕帶過 肥蛙如果我係你就裝定香希望小氣迪士尼唔好出信告你 誠如你所講承擔法律責任

有個問D2 place 安排已經del咗 頭先冇cap低

小心老破啊

有冇諗過其他卡通創作人既心血先
係咪都笠人地個樣落自己公仔件衫

話時話我覺得佢啲貨都係大陸廠整岀黎 佢份人咁鐸叔 一定諗辦法壓低過成本價

期待佢新作品

認自己發夢咁大
係咪唔係呀
發夢都唔係企最前？

都想知真完假

黃嘅 係中資 又想去aia玩 去日本都唔投票 身為插畫師唔玩文宣 身為youtuber唔拍片講場運場 仲講到自己好委屈咁 以上行為呢啲係發生緊咩事

損咗錢 收據呢? Ming仔都識po收據啦 口講無憑 呢幾日先入錢？

侵權事件兩句講完 唔覺得你為呢件事有feel sorry 你會為侵權事件做啲咩先 自首？ 坐喺度等運到？希望啲公司唔好搵到自己？

我感到抱歉 我覺得錯 簡單句子完全無 剩係講句願意承擔責任
啫係你唔覺得自己有錯 係咁啱俾我地班仆街捉到 咪告我囉 咁嘅意思？

可能講緊真係發夢

del留言？

身有屎

佢係講緊小妹抄路邊攤

失覺哂

小妹先係真係抄果個
仲要d 故事勁撚垃圾
宣傳d 垃圾港女思維
咩大大小小
on撚9

Focus返喺侵權喇 黃唔黃又喺肥蛆同啲護蛙手自己拎出嚟放大

淘慣寶係咁上下

和你宵捐左幾多啊？單據去證明呢？理大圍城去日本玩？投票呢？

係人地隻公仔到加d眼耳口鼻係入面就叫創作

總之唔見左 唔知係佢del 定點

記得善用不推文功能

抄啾啾妹抄到

證據呢，得把口黃
我話我係希哥都得啦

準備落街放狗狗
Mon po肥蛙終於出post,但唔正正經經道歉同避重就輕係咩玩法？

冇上連登就咁睇佢個ig post
會令人覺得我地屈佢扮黃
所以下面根本冇人知佢抄人野
呢條女 唔簡單

最明顯係個label位
不過off topic唔深究

想問除咗今日ig story
呀肥蛙上水回應未

又del cm

肥蛆：「我願意承擔法律責任，告我啦告我啦」

Hi希哥 why同肥娃分手呀？

有個護蛙手話之前開live回應過有冇留意開嘅絲打講下

真，物以類聚

：最多賠返成球野出黎
之後我又有計再賺過啲妹妹仔錢架啦

諗起d黃嘅fans就覺得好好笑
肯定有班人平時就成日係ig share文宣 投票日又share話啊投票點對得住香港人嘅文宣
到肥蛙冇投票就話人分化明明肥蛙就係佢地現實成日屌嘅港豬

支持下一個到佢哋

0興

Plastic thing sticker 堅正

佢肯捐成球野出黎，邊個仲得閒狙擊佢

agger
d手段真係唔簡單

佢過願意承擔責任 咁咪算囉

但佢用光復香港 講到自己好低調做好多實事
真係無法fc 想扭轉返風向

肥蛆：雙重標準，可以侵權 可以抄襲 可以得把口黃
Ming仔：捐左廿萬，俾人屌到地底泥

佢個妹好樣衰乜有人覺得佢靚㗎咩

ming狗同迖都可以平反了

差唔多啦兩個搵嘅錢

見到佢句「感到抱歉」就燥
同三鳩當日口出狂言叫我自焚然後一句「係無必要 感到抱歉」一撚樣
我好小氣㗎 實記住你呀

呢幾張可唔可以貼埋去痴線西度

好似係連登果兩個肥蛙分手po 有一個人話係福正 但係無下文

肥蛆：「我係抄襲，你們可以告我了」

佢真係好識扮嘢 睇完更加想佢收皮

喂喂喂
唔好人身攻擊啊

佢依家26歲手段純熟到仆街啦
當年18 22就已經識搏經理人公司簽佢

有寫感到抱歉咩 我理解到嘅係 咁啱俾你捉到係我唔好彩 你想告咪告

呢個肥蛆好撚有機心
表面上係認錯 安撫護蛆手 表現自己係黃
之後令盲粉們comment「❤️肥蛙加油」就當無事發生

ps見到有盲粉on9仔打左一大篇野去支持佢 內容大概係會明白佢 又話佢一直有repost文宣 又話佢唔洗乜都打卡做比人睇(詳細去ig搵下，睇完忍唔住笑左

其實肥蛆可能只係repost撚
同埋我覺得至少都要捐返年宵賺既錢比機構 去prove 而唔會籍黃色經濟圈去賺咁多錢 然後再自己洗

假撚到

好記得向愛丁堡廣場-周同學既追思會個度，聽到AIA嘉年華d人好開心咁歡味

痴撚線道歉文咁樣就搞掂？起碼都要捐返幾十萬出嚟 好似ming狗咁 佢話自己有定心理準備有法律責任

對佢真係好撚失望，但係真係建議唔好再追擊

歡呼
自膠

點解唔好再追擊

吓⋯？成篇野都冇講過一句sorry反而要更加追擊

覺得佢打呢篇道歉文係完全為咗自己嘅利益
唔係真心想道歉
不過佢都做咗個樣出嚟
無謂再繼續追擊啦
呢啲人唔值得

agree

雖然黃唔係大晒
但可唔可以屌到佢收皮就停住先
要算帳都等再之後先算

黑警藍絲見到我地自己人打自己人(狗咬狗骨)
應該笑到訓唔著

佢有講過道歉咩

佢而家都仲未收皮

留返d錢打官司

黃佢老母呀黃
同樣係香港畫師，有人另外開新page畫文宣
你除左飲飲食食去旅行幫中資賣廣告，然後口講黃之外做撚過d乜野？
希哥同你分手真係最岩既決定

個人覺得冇衝突

我可以同時繼續report藍youtube
繼續做文宣 繼續做其他嘢㗎

哪有道歉

有人話要停止追擊 留番啲火力追擊藍絲 大家點睇 但係其實唔可以同時進行呢

吾佢老母

唔好俾佢停

肥娃 不如你開個po承諾唔好再抄人野好過啦
整色整水
再捐返少少錢出黎咪得囉 （雖然你話你有）
遲早搵得返既你搵錢咁叻～

我唔做希哥喇

...啲妹妹肯定又會叫佢地復合

究竟佢地呢家咩關係

抄襲無後果繼續食妹妹仔錢

藍絲係人都知藍 呢隻野唔追擊俾佢走甩就麻煩

係咪假分手炸
不過呢條女手段咁高
唔係一般男仔可以抵受得住

日撚日奶肥蛆鞋底

不嬲同步進行中唔似得啲盲蛙粉個腦有問題唔可以multitask

要講幾多次喺肥蛆同護蛆手放大喺黃呢一點
拉到去黑警 越講越遠

唔識佢 因為連登post先識 佢啲創作客路似target中小學生

雖然啲公仔原創性唔高
但佢都幾聰明 捉到女仔鍾意咩產品
又知道自己靚女 識sell自己
其實佢都幾talent 幾有本事

我就覺得唔可以咁 因為香港人真係好撚善忘 起碼要追擊到佢打官司先 去到嗰個情況再睇下點

佢好似都有賣野架 但好似唔多人買
不過起碼都叫係自己創作（我估）

Diu 係ex都唔使幫住晒囉 其實佢擺到明知佢衰咗好多嘢唔敢講 就索性調返轉頭話明白佢 真係打橫嚟

以為打呢篇野就可以博復合？
人哋當你工具人咋
唔好傻啦hei哥加入我哋仲好

佢仲賣緊pocky手機殻㗎
Mandies kowk個bio info有link

難怪佢唔知偷拍開會內容再公開係有問題啦

佢個妹一撚定係港豬
俾人屌完就即出三個文宣po 嘔心到仆街

好恐怖，開始諗佢係咪一直做緊戲，經營緊一個大眾喜歡嘅形象出嚟... 呃到我了
做靚女真係好，點都有人支持有人撐

篇文仲話「當年犯既錯」
屌你啦，農曆新年前就當年一個月都無呀肥蛆

個陣肥娃係咁話 咩唔準人講希哥壞話
唔係有第三者 懶係好人咁
我就唔信會無啦啦分手啦一齊左咁耐

睇佢呢啲應該唔推到佢收皮都唔會知錯

係就落架啦

可能係連登笑緊

分咗手仲可以幫肥蛆打工，我就做唔到了。

可能冇收錢呢

手段 you know what?!

Sorry 原來係無 咁我都係轉頭打電話

抄襲上：你話負責任唔好淨係得個講字！
我幫你諗埋啦，有copy人哋個外殼兼用你嗰隻死人肥蛙頭既畫，就將版權費畀返晒「真原創人」，仲要發個聲明承認自己抄襲及抄襲咗啲咩
運動付出上：我知道佢咁講一定會有好多人原諒佢，門面做得幾好啊但我絕對唔接受佢講句口號就當係自己嘅付出左，點對得住手足，如果佢話佢有付出攞出證據唔該！講幾句呃d妹豬就得

人哋仲有好多妹妹仔fans幻想緊佢地復合 點好意思篤爆佢

啲妹妹仔話好多插畫師都係咁叫我地提晒全部多人做就等於啱咁

等你呀廢j絲

SP

點屌得落

可能仲有友誼波打下呢

食過返尋味？

其實heihor 咁樣留言用意係邊
呢d 野咁私人 比著我 就咁wtsapp 條女講咪得
打出黎比全世界睇係咩意思 心照啦

幫我講好說話先有野益你
要真誠架 唔係唔收貨

心水清呀呢位巴打

分分鐘肥蛆有佢ig Acc，自推

其實見到都尷尬 有幾可分咗手仲可以做到朋友架
見佢年宵都有出現幫肥蛆手 鏡頭有影到佢同肥蛆距離勁遠乜希哥你唔覺得尷尬嘅咩
當你工具人咋 傻閪

Btw吾你老母 做咗咁多年人識唔識打字

原諒肥蛙 人哋都到咗道左歉你仲想點正皮
唔原諒 繼續追擊到佢收皮破產負皮

肥蛙話自己有靜靜地捐錢喎
搵到朋友拎到入數紙未
唔再討論你黃定唔黃
今年年宵你仲賣緊pocky手機殼
1個月前嘅事咁快變左當年嘅？

提外話
一個市集搵過百萬
仲未計廣告同youtube收入
報左税未呀？
間公屋洗唔洗交返出黎㗎
萬一肥蛆冇屋住咪好可憐

Pocky手機殻真係好淘寶

農曆新年前＝當年
肥蛆又贏

喺咪姐喺要拉埋佢個fd 小妹落水？

唔告你唔等於你啱 版權係原創到 班妹豬係咪腦有事

等你

肥蛆又矮又平胸
我真係好妒忌

敢做敢應係咪曲線

快d幫拖留言啦

奶蛙狗
你邊位呀 你係前度咋
仲以為自己係現任
博好感呀
之前有絲打爆料話希哥帶頭校園欺凌人
你都唔係咩好人 扮乜

嫉妒佢26歲人一事無成 無班妹豬等於死路一條 我再劣都有個學位 佢呢？

佢去台灣個段vlog去左ㄇㄚˊ幾兔間餐廳 話如果有一日肥蛙有咁既成就佢都無憾 真係心諗你唔好發夢啦
連ㄇㄚˊ幾兔同好多台灣插畫家都有畫文宣 佢呢？
真正既插畫家係唔會 呀年宵啦 係時候賺錢 先走去畫畫
仲要佢已經係一幅畫出黎出幾樣product
真係完全睇唔到佢對畫畫既熱誠 只係一直活係自己舒適圈
真係對佢好撚不滿呀屌！！

係咪仲未回應

可能佢就係蛙姐隻狗alex巴打

個年宵揾幾多錢？排隊排到仆街

呢啲咪撚叫自己做男人喇

蛆姐自己話有捐錢架喎 幾時有人逼佢
爬山? 努力? 佢努力設計啲淘寶野俾你班傻豬買啫

根本唔係黃就冇錯
係靚女先做乜都冇錯

我真係好妒忌佢咁矮

回應咗
但避重就輕
Aia 都冇回應

佢以為我地hei gor前 希哥後
就係好buy佢?
收收皮先啦

Plastic Thing 正好多
大大小妹講嚟講去三篤屁
真係你唔煩我都悶

係咪del cm del 到手軟

肥蛆個ig post好撚多小朋友係到盲撐

叫工具人收收皮先 以為自己邊位

係時候改名叫希狗

好撚柒煩呀成日話人眼紅佢
眼紅乜鳩呀究竟

咁奶蛙狗前奶蛙狗後

係喎 上幾個po有人話希狗欺凌人 出嚟啦

麻幾兔世界級得意，畫得超活潑
仲要支持香港運動

私怨撚收皮啦

屌 抵佢俾蛙蛆鬧佢內心唔夠強大㗎喎

搵多過100萬

佢真係唔好發夢啦
同ㄇㄚˊ幾兔比較
人地原創之餘真係好可愛
自己同女朋友都好中意ㄇㄚˊ幾兔
願意比錢買佢既產品

蛙蛆回應連登抹黑未

你走先，我幫你頂住

屌樓主老母,佢侵權關我撚事,你要SD EMAIL就自己SEND

咁你又入黎?

追咁耐post一直諗 點解畫得咁核突都大把人肯買

自己衝出黎柒笑到仆街

Btw 我以為個聲明張相會係肥蛆畫文宣/關於運動嘅圖
點知係鳩影一幅相

私怨撚就收收皮,好多3毛趁運動低朝搞分化,睇穿哂

我哋用晒佢啲idea佢仲邊度諗到

我入尼就屌佢既,無其他意思

幫你頂埋，快啲走

就黎連登教埋肥蛙做人
你醒少少就用張自己畫既文宣圖啦
比D誠意啦

肥蛆話對麻幾兔d產品一般，屌，幫下自己隻柒蛆公仔先啦

希哥爭氣啲啦 抵你俾肥蛆屌足咁多年呀

尼你老母咩

其實你哋覺唔覺得自己過份咗
你要鬧佢偽黃同抄襲 我支持
但關人哋個妹同個ex咩事

佢個ex自己沖出嚟

連登標準係要人捐身家 日日出文宣先算手足
侵權姐 有幾大穫
女手足比狗侵犯啦 又唔見咁多人出黎
聯署唔見咁多人 大三擺又唔出
人地都話肯承擔法律責任 你老尾林奠啲人命都未找數啦
老老豆豆 件事關你班閒人咩事
洗鳩我成日版 想睇個正常po都冇

鬼叫你地日日吹奏?

肥蛙抄襲侵權實錄(6):舉報侵權兼sd email俾PR

肥蛆 等緊你收皮

你再無一句sorry 同唔再串串貢嘅話會考慮下推少兩下post

侵權小事？翻去做支那人啦 支那興左抄右抄 你翻埋去共沉淪最好

HI 希狗

岩呀 痴住娃姐佢啲product都好似唔係好出名

因為口係三毛尼搞分化,對家想趁虛將我地分化,我地既對策只有團結,無其他選擇

肥蛆再避重就輕就變牙朗架啦我真係好擔心

比面就叫聲希哥
唔比面我地叫你希狗咋
死遠d啦

你係娃姐？

連登日日十幾廿萬嗰po你睇唔到？最多都係佔咗熱門一行啫 你唔㩒入嚟又何來構成洗你版呢？

大陸狗侵權都好少事架
你以後唔好笑大陸啲翻版野了

侵權都冇問題
搞衰香港咪你呢種人
連對創作都唔識尊重
人地痴線西日日狙擊藍絲youtuber呀
狙擊到潛撚曬呀
自己唔留意就話人冇做野
有人次次罷工又話你聽
有人夢上前線係咪係連登大大聲講呀

佢同林鄭一樣 無道歡

係呀係呀
講緊抄襲同偽黃 可以鬧埋人個妹樣衰又笑個ex做sp
對準少少重點好冇

講起就火滾 隔離831同上星期台灣手足啲post推左幾粒鐘都推唔郁好想知班實事撚死左去邊撚度推post

點解話佢無投票嘅？

去日本努力工作中

痴線西係咁
乜都炒埋一堆嚟屌自以為正義

唔好俾我批中 肥蛆同林鄭一鳩樣 都係勁唔輸得

心諗：屌 俾你捉到我侵權添 真黑仔

死都唔會認低威 死都唔會講sorry

耍官腔話會承受法律責任

死港豬肥蛆 2014侵咗權 2020都未del晒product俾人捉到 係你自己蠢啦下話？ 2020年都未知咩叫侵權？

肥蛙打手咁撚得閒入嚟 順便幫我推下隔離831個post 同台灣手足啲post一樣 硬過化石 推唔郁

其實都唔敢岀聲 一岀聲又屌人護蛙
可唔可以針對番佢侵權創作呢件事上面講？
侵權就好明顯佢意識低 一啲版權尊重都冇
但隻肥蛙點樣define佢係抄襲？
你話佢冇咩設計 小學雞都得 咁等於唔係佢創作？

之後再嚟 佢偽黃
屌就屌好啲啦 又拉埋其他嘢講
追擊佢攞證據 啦好冇
開到post5 但內容又屌人樣 又屌人啊妹 屌人ex
我睇到好多私怨撚唔係對事係對人喎
私怨撚屌我盲粉啦快啲

你個AC咁乾淨嘅

肥蛆：「無錯，我抄呀，我知有後果架，黎告我呀」

絲打 send 咗email舉報侵權未

我都好憎佢
我都覺得唔應該開始攻擊其他錯重點嘅嘢

鐘意推post 唔鐘意開post 你要可以俾埋link俾你check下我點推post

蛙蛆可以回應未

她只是個孩子呀

on99 妒忌佢啲乜呀佢有乜好令人妒忌

第一 「侵權姐 有幾大鑊」你講得出呢句基本上你同中國人無分別

第二 女手足俾人侵犯如果搵到證據或者受害人願意企出嚟嘅我第一個俾錢佢告鳩啲差佬 到時我相信一定一呼百應要錢有錢要人有人

第三 你點解可以隔住個mon都知大三罷呢度啲人無出

第四 我喺熱門求其搵都搵到幾個抗爭post 如果你真係想睇抗爭post行動post你唔識睇時事台？

最後 閣下真係弱智 唔係扮㗎喎
建議你唔好再做低質護蛙手 咁樣只會令你個偶像更加乞人憎

你咁唔想睇咪block左樓主囉
出左去你知咩?
你地呢班時事台推拉師先最撚煩
俾你班人推爆個po又點 平時睇live個陣個個係到推po 咪姐係根本冇出去

Hi希哥
你有讀過design，有畫開畫，玩過年宵
你唔會唔知抄襲係錯㗎？
你都應該知Crossover係要對方授權㗎
點解要掩住良心幫肥蛙口？
因為你覺得佢努力過？努力抄人畫？
不論你哋係咩關係有咩餘情
你支持肥蛙已經違背埋作為畫家嘅重要原則尊重版權啦

另外認真講，好彩你同肥蛙分咗手
諗下佢全職抄畫，自由安排時間鍾意畫就畫，接job就接
根本冇體會過你返工咁辛苦想呻一兩句咋
一句內心強大咁撻落嚟
你仲唔了解佢係個咩人？

sd咗喇巴打
佢啱啱篇解釋話有捐錢
我都想睇佢係咪吹水
全世界對準目標追擊啦
等等佢啲真盲粉唔知我地追擊佢咩
以為得人身攻擊就尷尬啦

好想問肥蛆 你點行動去承受法律責任？ 你會自首？ 定等公司俾律師信你？ 係咪希望公司當啲email係bot唔理會？

應該cm問下佢

笑死 明明係佢自己話有捐錢
叫佢拎d捐款收據出嚟又叫逼人捐錢

我都係睇佢長洲條片先識佢

「侵權姐 有幾大穫」
護蛆手失去理智，淪為支那人好撚耶

冇計
肥蛙得妹妹仔細路fans
唔識欣賞希哥啲畫風係正常
不過希哥真係爭氣啲啦，本身都冇人想鬧埋你

屌唔驚俾佢班fans公審咩

想知邊條片見到？想fc下only

不如叫連仔摺左個娛樂台佢

肥蛙同小妹好似好熟？

隔離post有位痴線西俾人放左出黎

雖然最終唔係由我地決定出唔出律師信告佢侵權
但點define呢就係由佢copy and paste 啲公仔character 而 啲人認得出 就已經可以話佢抄襲。 因為果樣野唔屬於佢 Disney sanrio全部有版權 大陸個老翻Disney land 入面啲野全部都係原作加加減減 只要有人認到佢係果個character 間公司都保留追究權利 因為佢make 咗 profit 而又無contract話合作

盲撐撐到變埋支那人支那其中一個原因俾美國圍剿係唔尊重知識產權 抄完當自己 唔估到有人講埋侵權啫 有幾大獲？翻去做支那人左抄右抄啦仆街 正宗支那賤種

其實係咪假acc重要咩
講啲嘢係真咪得

條友講嘢係無腦 但都唔洗咁公審人啊嘛？

抄襲咪啲人話佢似 chocolate rain囉
不過有人話似 有人話唔似
我自己覺得照比例同手縫線仲有百家布個個機殼黎睇 都幾有相似成分
仲有之前有絲打爆有間Ig shop話過佢抄襲 大家都係畫零食 照店主講佢畫完2-3日蛙姐又出相同既野
而蛙姐都一早Block左人在先 原因係驚人地唔開心喎
身無屎點解block左人在先？
呢啲上幾個Po都有得睇啦 自己慢慢追啦
侵權就一定架啦 無得拗

其他野就 本身連登仔講野都係咁Mean
呢啲行為都唔係剩係對蛙姐係咁
比得人追擊有邊個冇比人mean過
呢啲我不予置評 但其他抄襲呀侵權其實上幾個Po都有
你懶唔想追 你開哂啲圖都睇到架啦

侵權最多認罪罰錢,講到好嚴重咁
呢係私怨撚唔會放過你,肥娃如果你睇到,立刻將所有資產轉走,然後同版權持有人坦白,真係告你賠得多嘅最多破產

肥蛆搵到張收據未? 點解個po唔用收據做cover photo

Ming仔都識 你唔識？

連登清泉，有道德地屌人
我做唔到錯了

呢個絲打
唔好意思
追po係咁睇到你報你做緊咩
其實真係無興趣知

侵權咪侵權 冇得賴唔好spin走個重點去黃藍

大家估下肥蛆又深潛幾耐先會 say sorry 同 有收據睇？

我估： never

份聲明sorry 都無句 啫係你究竟有無反省自己

佢完全係focus 咗落黃藍度

今年年宵仲賣緊pocky 你由2014-2020年 都唔知咩叫知識產權？

唔使討論到5啦

其實我想講正常人係可以同時做好多樣嘢
同埋我講咗兩句喳喎 咁都叫係咁講

肥蛆變牙朗

本身都有睇佢d片
對佢唔反感
但每次有人批評佢就一大班人出黎護主
就算有錯都唔屌得咁
搞到我開始對佢反感
今次抄襲/侵權佢一定有錯啦
但佢篇所謂回應連道歉都冇喎
淨係話自己咩責任大咗
好似包裝到自己冇錯咁

邊到

班人最鐘意話佢黃 半個自己人 話我地要佢捐二十萬出嚟

唔好再用黃藍嚟合理化佢抄襲瓢竊 抄就係抄 由頭到尾重點就係抄竊

可能我認錯人

AIA 投票 咁簡單三樣野 完全無解釋到 就咁空口說白話 話自己有捐錢

捐1蚊都叫捐嘅 收據呢？

D2place佢都係用呢招！

肥蛆打手真係好撚乞人憎

係喺全部小學生黎 又黑人憎 又難溝通

如果佢一開頭為抄襲道歉
件事就唔會搞咁大

點解無端端會有咁多正義撚岀左黎

話個post搞到佢地睇唔到正經po/肥蛙係同路人叫佢捐二十萬好過分 我想講我推緊嘅正經po冇人推 睇佢老母啊

同感 睇清左佢
但有預感再搞落去會演變到不能收拾既地步

有幾種 1.鐘意肥蛙 2.唔鐘意熱門見到非政治po 3.想挑機 4.on9咩都唔睇就想屌下

銘仔都起碼捐左錢 你條垃圾真係

然後就會有班人衝出黎話
點解要搞同路人呀！！
原來同路人就侵權都無問題嘅

講左幾多次
理得佢黃定唔黃
問題係佢侵權呀

叫班賤種翻去做支那人 反正當原創同知識版權係垃圾 同支那人完美融合就最好

大家 鬧還鬧 mean還mean 呀
打返啱人哋個名好無
人哋係叫「肥蛙」呀
打錯名嗰啲鬧人都鬧得無氣勢啦

原創界蛆蟲 靠人地idea嚟維生 有打錯咩？

講真，抄人野得到既收益都係不義之財，同d大陸佬做緊既野無分別，錢又賺左，唔通道個歉就可以當咩都無發生過？

我都覺
其實係佢一直深潛冷處理先俾人愈挖愈多嘢出黎鬧
依家一發不可收拾先出黎扮受害者

唉 我淡出算
同班護蛙手講野曬尻氣

拿 如果佢冇拎黎賣 拎黎賺錢 最多比人屌兩句冇創意
但你拎人地版權野去賣 你身為有名氣既公眾人物係咪應該本身要做好榜樣

當你紅到咁上下 你主動為「自己以前拎侵權野去賣」呢樣野道歉 我保證蛙姐上到神檯落唔返黎

但佢仲側側膊唔多覺就唔係好岩囉 我唔知佢最近既作品仲有冇所謂繼續crossover啦
但有啲野做過就係做過 要負責任 都要向大家道歉做左個舊榜樣吧？
你睇下support佢啲妹妹仔對知識版權既概念完全係0 覺得係二創
佢地覺得打住二創個名就可以拎有版權既野拎去賣
呢啲咪造成嚴重錯誤觀念

蛙姐啲Fans
我同你講 二創從來都係走緊灰色地帶 唔告你只係作者唔知情 或者 佢好人
原作者係絕對有權保留一切追究權利
日本其實都慢慢收窄緊二創作品 越黎越多動畫出哂聲明禁止二創（同人）
因為其實你用二創牟利 某程度上都係損害緊原作者利益

咁改口叫警察未？

請問個ac冇icon唔出po都唔可以嗎？
毒撚冇followers我都唔想㗎

無法理解佢地啲思維
佢地一個二個係咪用緊蛆姐啲phone case 然後接受唔到自己買左啲侵權抄襲嘅product

佢地仲話捐左唔一定要post收據
我想講 咁ming仔當初冇收據
一定比毒撚屌到反艇
宜家又話可以唔post
雙重標準到

咁如果係專登幫佢改個名我無野講
純粹見到大家係咁錯提醒返啫

垃圾打手肯回應重點係抄襲瓢竊未？咪再spin走重點去藍/黃/偽黃

睇佢片話好彩搵到D2呢個場
我屌你阿肥蛆

D2係藍底你就係咁提D2D2
人地個主辦方係黃嘅唔提人地個年宵名
吓？！

好懷疑佢係咪真係有捐錢

但係其實佢呢一種連二創or同人都唔係喎
係直接套用
連一啲創作都冇
例如佢隻公仔着咗Sanrio Disney 角色嘅公仔衫
完全冇為個角色增添任何新嘅元素
只係佢自己嘅公仔有唔同公仔衫着

啱啱打咗電話去
都係答啲官腔嘢 會研究調查之類

覆佢ig班護蛙魔人覆到頭都痛
要瞓返覺先

正

廢J絲好波

有噤嘅諗嘢logic 真喺好同情佢

推到佢回應
想請肥蛙答埋佢會如何承擔法律責任呢？
如果你諗唔到我好樂意幫你啊！！
你可以先send email比各版權單位認罪自己侵權
（email請參考巴絲嘅熱心整合）
再請各大公司出價，等你補返版權費

呢條Cindy chan嗰個comment都打橫嚟cls
護蛙手高質啲得唔得

岩呀 大家都係創作人 比返啲尊重啦
人地拎你辛苦建立型象desgin既卡通
拎個樣又冇問過你咁去建立佢自己既新product
即係點呀？拎人啲創意黎賺錢呀？痴痴地線
比返少少收益人大家合作又唔同講法wo
仲要一copy成set copy 真係痴線

我記得佢有件花生醬hoodie
佢個手機殻可能受到咁啟發 呢啲都叫做好少少
但佢件hoodie都係淘寶淘返黎
唉咪鬼上咁多淘寶啦

youtuber圈子真係好撚假
蛆姐而家比人追擊到冚家拎咁既款都冇一個所謂好朋友出面幫口
咩小妹嗰啲 不過小妹應該都係啲好撚自私既人黎

佢直程侵權啦 邊撚到二創
呢啲叫二創 名創優品都係二創啦

我講啲妹妹仔死拗話蛙姐係二創
比啲妹妹仔清楚明咩叫二創咩叫侵權
將版權角色加新元素變做新既野 或者 ver2 叫二創
未經授權將版權角色放入你個人設計 叫侵權

想請肥蛙答埋佢會如何承擔法律責任呢？
如果你諗唔到我好樂意幫你啊！！
你可以先send email比各版權單位認罪自己侵權
（email請參考巴絲嘅熱心整合）
再請各大公司出價，等你補返版權費

仲有請你澄清埋
年宵vlog中公開同搞手開會嘅內容嘅事
你都唔想自己人品誠信破產㗎

真，患難見真情

小妹又係靠抄人起家 幫口盞燒埋自己我係佢都唔幫口啦

人地岩岩先開左主題店
幫口咪拿屎上身 一陣又比人追擊佢地抄人內容

有一秒比佢呃左

本身對佢都有d好感，依家幫佢講野就不了

呢個每個留言都見到佢
一係盲粉，一係打手

點解佢會覺得今時今日會有死差佬收工會默默去遊行去發夢。。。
啱啱出册？

Hi肥蛙
你望下Ming仔就會知自己未來係點喇

Ming仔係咪已經正式收皮？

肥蛆

唔會架
因為ming仔係男人

不吐不快
前幾年 買咗肥娃嘅手機殼
用咗幾個星期 唔小心跌咗部iphone 落地
成部機跌碎咗 係碎咗
你話凹咗或者崩咗都好啲呀 屌係碎咗成部機
帶咗個殼好似無帶到咁
保護性係-100000

駁唔到

作為一個都中意畫畫嘅人
真係覺得抄襲係好侮辱
完全冇尊重過原創
仲要話係crossover
攞黎賺大錢

淘寶支那貨冇質素

無乾貨年宵先去和你宵
咩居心

2020年啦，仲有白警咩

ming狗同迖俾人屌到老母都反皮 肥蛆係女人就可以用黃藍合理化佢抄襲 公平咩？

大難臨頭

好慘。。
我唔用iphone case又成日跌（掟）電話
我個電話都未碎

其實佢d貨係咪全部都係淘寶貨黎？
質素好似麻麻

根本就係

點會呀，護蛙手雙重標準架
全部都：「肥蛆好耶，肥蛆加油」

我以前用淘寶手機殼成部機跌落地下冇穿冇爛

知唔知點解賣咁貴？玻璃做架傻豬

同佢班盲粉心地質素一樣

同護蛙手個心一樣

香港地變文化沙漠真係多得你呢啲人唔少
侵權都覺得係小事

講真 有時啲殼會赦返啲力落部機到 唔知係咩原因 係咪因為品質唔好
我試過痴左塊磨砂mon貼（都舊幾兩舊）落ipad到
部野個mon面向地一跌 爆撚左個mon 個Mon碎左3分1 張貼冇花冇穿

我諗起大大小妹H漫

把口就鳩叫支持原創 原創作品背後班人用幾多時間努力整出嚟 一個唔該就抄落去自己產品到 係人都灰啦 創條撚咩創嚟幫他人造嫁衣？

佢IG好撚多護蛙手

咪係 你想睇既野就要成版都係架啦？
佢上得熱門咪即係好多人不吐不快囉
成個世界圍住你轉呀？
你要睇你想睇既野咪自己開po lor

自己講加油侵權圍爐囉

推到佢冇廣告接

大把妹豬肯俾佢做吸血蟲供樓 抄咪抄囉 不得了

咁你食屎唔代表人地都要食
而家抄襲仲有道理添？好撚威？
拎住個黃就當免死金牌？

識唔撚識用關鍵字過濾
屌你老母? 阻你睇POST?
集中討論阻你睇POST?
上下熱門又比你班cctai推拉師屌?
你出去屌柒出面講派錢個班啦 屌你老母cctai推拉師

人地Disneyland啲野賣成舊水
比佢抄一抄 貶晒值
咁係真係岩啲妹妹仔買既

咁既狗屎垃圾都爆到幾個post

狗屎垃圾!?宜家係講緊一個KOL侵權 跟住將嗰啲產品擺去黃色經濟圈嘅年宵度賣 食住黃色經濟圈呢條線 周圍賺錢跟住仲要冇捐過錢 係佢自己聲稱有但係仲未有證據係咪唔知咩叫知識產權唔知咩叫侵權

做咩入黎睇狗屎？
你都鐘意呢？

佢都表達清楚啦
冇政府場先去D2
寧願講D2place都唔提下和你宵
提都唔提下主辦
有巴絲對佢年宵指控唔回應

蛙蛆我幫你答埋啦
唔想你介紹完益咗個市集吖嘛

如果係嘅話佢都真係好假喎
記得佢出過條片分享買uniqlo可以點襯
d人係咁讚佢抵制淘寶
點知d貨係淘寶

熱門咁多正常Po都話冇 盲撚左？
成撚日都叫你地CC台同連仔講以後熱門唔可以留位比其他台入
全個熱門剩係可以比CC台既Po上 咁你地咪開心囉 人地去抗爭既時候 你就可以係屋企推Po做冷氣軍師啦

同埋我哋個個都係用不推文都回覆

我又覺得真係難免係大陸生產
香港好多嘢都冇專廠去做
就算有又係貴 又係經大陸做返落嚟

但係質素差就唔得啦

打手肯回應抄襲未？

有啲回應左話好多都係咁樣 二次創作嚟㗎

咪撚再用黃藍敷衍我

妖 分清楚二次創作同侵權先出聲